黨鐵你知道嗎，有種你就出商場禁制令

禁止香港市民進入你名下商場啊笨柒
你咁樣係唔會令我驚架

和你shop對黨鐵真係無解重擊，應該個個星期都搞！

出禁制令啦，你唔係好撚叻架咩

支持商場禁制令
助攻罷消費攬炒

每逢星期六日都要

推

要啦

快D出禁制令啦

黨鐵唔出正契弟

.

幾好玩 手足又有冷氣嘆

出啦，應該用落圓方德福度，最grand嗰兩個

一至五都要搞啦 平時街坊落街就係

禁囇所有黨鐵商場呀笨

狗鐵有種你就出啦，唔係好撚叻架咩

唔出就等食草啦屌你老味，個個星期我地同你慢慢行啊

抵撚死啦 歐陽廢佬同劉天廢

出黎啦！

屌你老母死狗黨，同香港人作對未撚食過屎啊

唔駛多人，每個商場的幾百人，一天同時五個商場就夠，問野查詢就夠。

有種直接關門

我贊成和你shop多過機場春袋
地理位置贏曬
黎緊會唔會轉下策略

屌又一條長廣告

出禁制令啦

10.1 後全力和你shop

我地日五罷買/全民罷買日正有此意，將會對黨鐵下戰書

快d出禁制。如果唔係，我就日日去window shopping

agger

支持快d出

唔幫襯唔准行商場

支持黨鐵，商場禁制

支持

quick la
diu ar

急不及待想要玩玩了

不要説：有種你就乜乜乜
試著説：夠薑你就乜乜乜

快撚d啦
個個星期六日都有暴徒黎 你驚唔驚呀?

可以個人名義申請禁制令嗎？

黨鐵夠薑你就出商場禁制令，禁止香港市民進入你名下商場

我就唔撚驚，唔知黨鐵呢

日日自發搞 個個星期大搞
諗起都

快啲出禁制令

個個星期都和你shop，去番自己區不知幾過癮，又熟路散得又快

攞咗飛等食飯好肚餓

以後無大活動既，就全力推18區和你shop

推 支持禁制令

呢招屈機

Pish

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

要證明自己shopping先俾入

商場禁制令

出禁制令啦。

每個商場幾千人都已經玩死

推撚到狗鐵出禁制令攬炒啦撚樣

洗咩幾千，幾百一千就搞掂

無撚錯！

支持商場禁制令

正合我意

做咩唔出禁制令

支持德福，圓方好遠

簡個近自己就得

攬炒

又揾到新玩法 圓方啲黑警幾克制呀

同班街坊一齊聯宜下，容易聚人

驚閪佢出蛋，不知幾想

支持
唔準任何人到黨鐵商場

六日好d 正常六日先多蝈人

商場係春袋

學下今日新城市咁樣就夠
幾百人聚集唱歌玩樂
不斷去美心旗下既商鋪window shopping㩒飛仔攞位

ACTION SPEAKS LOUDER THAN WORDS

但要有番個共識,永遠唔好做郁手先果個,坐一日佢無得拉,唔一定要勇武

希望盡量全和理非活動,除非佢真係夾硬黎先被逼去,同埋盡量唔好打商鋪

應該學機場咁
網上俾左錢有單先准入去拎貨
冇就唔俾入

無持有有效發票不得進入商場範圍

禁止著黑衫
禁止帶傘
入商場要過機
禁止10-30歲入商場
不過佢地又係消費主力點算好呢

玩得過wor
又可以涼冷氣又熟路可以隨時走

Push

唔入點拎發票啊

到時佢唔申請禁制令，淨係召喚班差佬到場，一樣會嚇到普通人唔敢入去消費

嘻嘻

商場禁制令規定入商場一定要買指定金額以上既野

支持出禁制令

仲有個話要整私人部隊嘅金澤廢

唔好呀！！！！！！！！！！！！！

有無list

有種
夠薑

整左連城同新城市先 大本營

提一提先 黨鐵係支線

剩係無限制高點已經玩晒

等左好耐啦
嚟啦
求你出啦

圓方唔禁制都已經冇人

和你shop成果裴然，要繼續

春袋

等你商場冇生意

德福成個街市咁

你想講Ifc呀？

為咗防止商場受到破壞，好應該關閉

出la.做咩唔出ar,出la ,仆街攪撚到你出吊你老母

支持個個星期和你shop

今日體驗真心幾正
有冷氣有wifi
又冇機場咁難走
唔係撞正大遊行就搞黨鐵商場
最好就好似機場咁出禁制令

最好整到百業蕭條，民不聊生，民怨沸騰。
到時黨鐵可與警狗+林鄭+機場名垂青史。
善哉善哉

全部等執

g chi

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

黨鐵一條龍服務
跳閘進入黨鐵商場（今日沙田站一隻藍絲/foodpanda都無，應該因為和你shop）
商鋪收晒門再跳閘離去

push

個個都有帶，但唔show 之麻

無錯絕對支持

推
經過今日手足應該知道和你shop係安全之選

我就睇下夠唔夠膽好似機場咁
入商場要搜身抄身份證，問你點解要去商場
支持下次冇遊行就搞和你shop

以後星期六日，無大型活動就全力推動18區和你shop，含撚啦狗鐵

一於個個星期都搞返自己區黨鐵場啦
偏地開花，人唔駛太多，有街坊做照應就ok

蓬一兩個星期六/日發起全民X 區黨鐵商場購物日點睇？

黨鐵最大嘅商場

圓方
青衣城
德福
Popcorn

快喇党鉄 睇下租戶點講

18區和你shop

我2點幾果陣見個個出口都有(閘內)，不過照跳理鳩佢

絕對諗同 今日好勁
最好個個禮拜塞
日日塞

有用，快撚啲出

黨鐡咁Q巴閉，吾做肉酸野？
仲吾快d出禁制令，吾俾D人企係度，一入商場只可以流動或入舖消費😂好期待呀！

不過搞商場係針對黨鐵，變相搞到香港市民。搞機場會影響高官富商利益，政府先會驚？

今日新城市發起人的TG谷！

希望多人加入群策群力！

出禁制令唔比人買野未 幾時請埋黑警迫人消費 唔買夠一千就即刻48

玩多d啦
和理非又可以join
又有用

等左好耐
出啦出啦

玩到佢出禁制令為止

整個list 每個禮拜玩兩個就夠

最好搞啲好大陸旅行團去既商場
例如：vcity

地鐵總部係邊？

在順天邨天韻樓對開，有觀塘線紅van（NY3831 ）司機報警，最少8名乘客被帶上警車。

SOURCE: TG GROUP

偽政府一定話影響就業

但是
將整個消費
由內需變成只服務中囯游水客
完全係香港偽政府責任！

我已經禁制左自己搭黨鐵

G持

感謝你推po，btw係 唔 啊

有空閒就自發罷買 平時番工番學就罷坐
每日累積上黎推到佢財赤

支持出禁制令，成個商場唔比人入，落閘大大

支持禁制令呀

好想睇新城市撲街

如果要和你shop
至少集合時間要12點
等佢連午市都做唔到啦
今日vwalk仲有好多人本身坐低食緊野

每個區都要搞
港島有咩選擇？

黨鐵快D執曬D商場佢啦

係要晚晚搞

推
又可以每個禮拜有一次大型貼文宣行動, 當回顧番成個禮拜嘅事同黎緊活動預告
如果佢出禁制令直程等於完美助攻
和理shop 值得長玩呀

講左咁耐都無list

721 811 831 never forget never forgive

唔好用「有種」，用「夠薑」，得唔得？

g 持

push push

可改善！
下次12-1就落商場集合

11點半要集合啦我覺得

快d出啦

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

好期待
下個禮拜到邊個商場呢

smart strategy

唔出正衰仔啊

出啦 on9

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

嘿嘿，我就唔信佢會

有種

應該每個商場每個站都禁制人群聚集
閂鳩晒佢

Agger

831

Why not both

禁制令:去商場唔買野一律視作暴徒

表示G持

一齊帶嘢食入商場野餐

啦港鐵，今鋪我撐你呀

因果由犬

支持商場出禁制令

來吧來吧

很想要喔

唔出正契弟

封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

九龍灣德福附近

快啲出

仲有杏花邨

要連埋 和你塞搞

耐唔耐就去參觀下

我好鍾意行街

等到頸都長

和你shop

其實如果我係地鐵商場上蓋住客，現在咁亂，影響我出入安全，可唔可以申請禁制令唔係人入商場、封左佢？

大家要save低！

狗鐵出黎啦，封撚晒d商場佢啦

Mon post 9，嚟丫！申請未丫！
我一句入apple store 買iPhone 11就收你張禁制令皮丫！
個個星期行街丫！

仲可以清算入面啲仆街集團eg 美心

可以加埋又一城，睇下夠唔夠膽去九龍塘站
仲有海港城，多自由行，可以輸出思想

去多D高鐵站，等出圓方禁制令
你睇班中產爆唔爆你黨鐵？

幫佢book枱

會唔夠人
驚分散左人手

你而家搞咩都係會影響到市民
商場最大粒咪又係有錢人

612 721 811 831 新屋嶺

光復香港

先消費，後入場
你講明想食咩買咩，喺門口比晒錢先好入去

出吧 俾啲顏色黎睇下

可以自由揀區去

搞 狗夠膽入黎仲好挽 小型攬炒先

點解唔出禁制令丫

大家今日都好勁呀

最鍾意唔使不反又唔使室外
和平得黎又有效果

睇下黨鐵頂到幾耐

繼續推和你shop

支持

俄羅斯式網路分化及混亂運動焦點嘅常用句子：

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

一開始就知和你shop一定得 禁制令囉

就算好似今日翠園咁等千幾個位我都要等到

推撚到攬炒

正，推爆佢

九月機場月，十月商場月？